絲打們點整指甲？咩款?

我自從整左hard gel之後就返唔到轉頭
我以前啲指甲好易反甲又容易整親自己，整左hard gel之後雖然有時唔知點解都可以整崩佢，但情況都比以前好咗好多
而且好享受每兩個星期要幫指甲裝身，有時我甚至會畫圖俾佢幫我整，不過有陣時都會冇貨，所以想同咁多位絲打交流下

分享下我而家嘅指甲先
因為夏天nail art興緊透明款，但真係畫圖太貴，所以我整呢個半甲款，抓住夏天的尾巴
但揀左唔同嘅灰tone，帶少少初秋嘅感覺

張圖有色差，實際係沉色少少

油全甲 等佢生返出黎再修
咁咪可以變半甲

油全甲條邊有時都唔順嫁，生返出黎唔靚

你去邊間整多？

鐘意你無名指個隻色但我唔油指甲

你個隻太似生番出黎 唔識欣賞
最鍾意都係白邊法甲

分享埋我上一次嘅desige，玩味夏天啲，我自己畫圖俾佢幫我整嘅，但有上網參考

自己整

係中環嘅，但我唔記得名

可唔可以分別下啲款，或者靈感來自邊

透明位都係令面反光嘅，所以真人睇會好啲

我都係自己整hard gel
淘寶淘個gel甲機

我去開深水埗深之都整甲
平靚正 又要傾得
最緊要係修甲0痛楚

點解一定要揸住碌野

影都冇咁尷尬

Hard gel好似係好耐以前既產物
而家好似興soak off gel
冇hard gel咁傷甲但都可以keep好耐
鍾意普通淨色/法式

可以試下揸住碌鳩

兩款都好柒

我返學讀個科唔比gel手指，但我會gel腳，特別係夏天整左著露指鞋自己會開心好多 整左又係返唔到轉頭

靚

soak off我整過，我會照反甲整花

腳我就自己油咋，絲打個款整得幾靚丫
你出去整定自己整？

分享下咩款啦絲打

因為咁影隻手好睇啲，好似係

從來只做純色 / 跳色
絕不加石加閃

想快D秋冬又可以投入 深紅灰色深藍色色系

左手好難幫右手整
影下相分享下啦

咁絲打有咩推介

300唔洗

跳色都可以玩好多野吖，嚟緊秋冬應該興深黃，泥色系點同紅色 我都好期待

絲打可以影相分享下整咩色

有毛.......

有毛有咩問題

我今次係淺藍單色咋
上個月唔敢整紅色

泥黃好蝦人架... 隻黃唔好睇又襯錯色就HIHI

我係連波點都唔想畫..

你係咪會keep 住整？
啲指甲會唔會變軟 好易斷？

整hard gel會

屌你老母 咁樣衰就收番埋 咪撚show 出黎影響市容. 一係著襪

Ok喎
邊間整？

有冇絲打有gel開腳甲又唔太貴既可以介紹下 ？
好多都淨係gel手唔gel腳

花咁多時間gel甲唔順手剃埋佢？

會丫，但因為我本身就好易斷，keep住整就唔會有問題

係真乾花？

剃會變粗，仲唔好睇，我都有腳指毛

巴打你腳毛好茂密下

前排都整左乾花款

好靚，我鍾意個底色，係咩奶油白?

我好鐘意泥黃橙紅呢類色

我之前都有整過乾花款，幾個月前，好彩有影相

有無人想奶???

驚變粗咪用鉗蚊，唔通上圖咁樣又好睇

以為過左兩個月啲甲出左黎

絲打行日本風
我有個follow開嘅日本gel甲ig，可惜係日本，冇得去俾佢整

以前買過團購響旺角d鋪整過一排
但其實買package都唔平，成日要加錢
結果宜家就咁去返葵芳d鋪算
都係咁上下價錢

我都試過旅行個陣去日本整
但佢d款fix死，只可以轉色
不過係好心機好多
落甲都起碼落左9個字

好靚
平凡的美

啱丫

返開東門整
一百蚊任整款咁濟

之前去nail library 但太貴 而家去屋企附近整算
番工又唔可以整太花
只係淨色soft gel

我整過一次，但覺得下下返大陸好煩

係台灣整😋

台灣整幾多錢？
但好似好厚咁，係咪我錯覺？

係soft定hard？

我呢間每次都整個零兩個鐘㗎

隻手好靚

絲打係邊間整？好靚

gel甲係咪真係可以改變到本身甲型
細個成日咬手指，啲指甲變到好細 好撚柒

原來絲打手指好靚

偏厚 但都係soft gel黎
佢原價係千六台幣 但佢做優惠上網買團購個類就六百
都係韓國/歐洲gel
係幾好架 都keep到好耐

鐘意裸色系同埋唔痴野唔花唔閃石
[member][member]

少左條斜線

好靚

點解要整一半,好似整左好耐D指甲生返出黎咁樣

用gel幫你整到靚啲囉或者加長，但指甲細呢啲問題就變唔到啦

咦，六尺高巴打你都睇呢啲post

我都幾鍾意幾何圖形

我整咗呢款 好鐘意呢d

大家都好唔喜歡個半甲透明款
其實係上網同係間美甲店睇雜誌見到人地整覺得幾靚，所以我又試下，可能我指甲唔夠長啦，無人哋整得咁靚

指甲同香水都好吸引
可惜我唔整得你食指個類，其實我好想整雲石紋

女仔gel 甲/搽色/襯衫 都會留意

多謝

剪指甲唔好剪得太到肉

絲打幾歲，完全無諗過搽指甲嗰啲？

Soft呀

坐得太耐鳩流流咁, 宜家懶冇再整
如果整都係 hard gel 靚啲

Soak off gel最大缺點係咩都無得痴，玻璃紙金條或者前排既人魚之鱗都無一幸免 都係hard gel好

搽指甲/gel 甲既絲打，手指都特別靚咁款

咁樣好入咩

23 唔鍾意搽

好靚
不過我好少加石，我成日會多手係咁刮佢

因為就算你指甲崩咗，佢都會用gel整返好佢

絲打嘅指甲好靚
我hard gel先有呢個效果

深之都有冇好介紹

好靚啊 我手太黑 點都唔靚咁
香港整真係好平

包括絲打們既手指指形都好靚

係因為隻手醜果啲根本唔會搽
搽咗都唔會靚

各有各好啦，
gel甲得多&耐，感覺上指甲會衰老得好快

點解咁多負評既

我比正評架
絲打們啲手指咁靚

prprprprprprpr 影腳plz

通常整完一排就想養下甲

但d gel甲甩下甩下 又唔想比錢淨係拆甲 唔拆洗頭個陣會成日sip頭髮

香港整都平？
絲打唔喺香港住？

其實都唔會㗎，指甲靚咗成件事唔同哂

我都想知，應該大家太唔喜歡我而家個指甲款

我個個點，我覺得佢整得我幾好，但好多倒刺

我有時都會sip頭髮，係有啲煩

多謝你！

channeln個個咪我嚟
加油吖

啲負皮應該全部俾半甲嘅

係嘅 不過我情況實在太差
之前都有搽下 但係隻手太醜
搞到成件事唔係好夾
就好似喺阿婆搽指甲咁

我係美國讀緊書
整個淨色都5舊

淨色都咁貴
自己搽指甲油算啦

覺得遇到好既美甲店好難
試左好幾間先岩心水

鍾意指甲油多啲 不過自己上得唔靚

絲打手指&手指甲都好靚

絲打係一個高瘦既女仔？

矮

腳趾呢?

絲打樓主可唔可以伸長手指，手背影一張？

男人既直覺真係信唔過

最靚既紅色一定係鮮紅

我覺得係 我真係gel左一次之後甲型靚左好多
可能因為gel左甲我咬唔到met唔到佢經過一段時間比佢自然生長就似番樣 之前我係只要指甲生左少少我就會咬

好想女朋友油指甲幫我打J

之前整嘅乾花款

最近轉左呢款
係東區整 $300up
我多數都係follow 台灣/日本d ig 再比相個師傅整

yo! yo!
give me ten

我最鐘意都係透明

我睇女仔既手都一定要睇伸直手背去影作準

成個POST最靚既手指甲

前排整

真心好靚！
呢個帖，可唔可以永久續開？！

我都成日sip頭髮 可能因為頭髮太長
之前整甲姐姐話 用透明甲油補返個邊 咁啲gel甲就唔會甩下甩下同sip頭髮仲可以keep耐啲

自己買soft gel機做啦，外國買應該平啲添

我隻手唔靚㗎

冬天又可以投入紅色懷抱

鍾意你上面個個款
但我無得咁樣整

絲打啲手指同指甲都好長
但我自己唔鍾意咁長手指甲，我覺得好似頂住頂住咁樣，尤其玩電話嘅時候

我試過，但都再甩，可能我破壞力太強

影得有啲求其
以前鍾意方甲，移家鍾意圓頭同對個甲既拱形都有要求，
顏色會想要襟睇低調色，但玫紅都經常想整完又整

成日想試紅色 d fd話好似怨婦

好靚手

無名地為手傾情 為手反應
變態怪癖的本性

紅色會上癮

紅色同深紅都好靚 基本上我夏天就鮮紅 冬天深紅 男朋友話似淋左紅油

其實如果本身指甲已經靚

搽透明最好

上星期整～

點解會轉向圓頭懷抱嘅

連登邊有咁多絲打
幻覺黎姐，嚇我唔到既

除左方型，其他甲型對我嚟講太女人，唔太鍾意

其實全部巴打嚟

有 d 真係巴打黎

又揾到兩張今年整嘅款，分享下順便推下post

鐘意整藍色系
但發覺好易變到大陸feel

文青風？

圓甲我自己覺得比較好keep，方甲如果崩咗隻甲都無圓甲咁易自行修補，以前先興方甲。 方甲唔係個個師傅都整得好睇，得塊扁又厚果d又短真係好肉酸，以前整方甲一定有番咁上下長度。

絲打們d手指好長好幼，好想。。。

絲打妳手指真係好靚！

圓甲好似聖經絲打咁講，唔係仲難整得靚咩？
可能我天生指甲生得入，所以我平指頭都唔會太方，我每次整都叫佢有咁短得咁短
厚係死罪黎，整咩甲型都好，太厚點都肉酸，我試過係團購個啲整，厚到我"r"唔到痕

粉色系
可惜夏天尾聲，我冬天就唔會整呢啲色

認真時認真

冬天多數整深色

w
今日岩岩整

雲石款

今日岩岩整完

幾靚喎

未搽過指甲油，想問下絲打指甲呢個長度夠唔夠整甲？

夠
我d指甲仲短過你

未整過，想問邊到整平？

絕對可以！
好多人擔心甲短甲型醜就整唔到甲
其實hard gel最大功用就係修正甲型
唔係淨係為左貪靚架
我自己好鐘意做本身甲唔靚既絲
整返靚好有滿足感

絲打第一張短甲整到變第二張咁，中間冇再留長過甲？

無呀 即時對比圖 上before下after

搞到我即刻想去試整下

咁長期做可唔可以改善到甲型？
本身指甲好扁好平同好短

嘩屌你老未你隻手岩岩抆完屎唔記得洗呀？

一試無妨

Sure 普遍2-3個月已經會有好明顯既效果 視乎你指甲既生長速度同本身甲底既情況

係咪hard gel先得？
Soft gel唔得？

之前整既

搞到我又想整添

metoo，而且hard可以加長

好多絲打隻手好靚

咁快入秋冬mode

好鍾意水滴個隻

導你入坑

同埋想問下大家soft gel大概keep到幾耐同價錢大約係幾多到

之前係大陸整

btw卸完甲真係好醜

你諗多左啦
其實我d指甲好細塊，不過留到勁長先去整
我手又細又短又肥，甲又細塊

搵返日本整個款甲出黎
都成5000yen埋單，雖然好好心機，但仲貴過香港

好短好肥既手指
好羨慕對手好修長既絲打們

其實係睇你d甲生得快唔快
唔痴石或者粒石唔大都唔會甩

我就3-4星期整一次
(如果唔係半甲通常會快d去整因爲太顯眼)
款式唔太複雜就3xx到

等其他絲再解答

但個款好靚

都唔係既 如果你純粹指甲短 soak off 都可以幫你留返長 因為你無我剪同咬
如果有其他問題 就hard 先救到

Soakoff 其實質素好飄忽 好多間做法唔同
價錢視乎款
平時街檔一百尾至二百有交易啦 大院就另計喇

我都係1個月左右整1次就算
冇錢成日整

我女友。

我Facebook 又係有啲肥婆fd整完指甲一定要揸住碌野來影

我開頭以為 係順便介紹埋佢手上個枝整甲嘅野

點知原來唔關事

Btw其實係想請教下點解要咁做

上年冬天整 但每次一拆啲指甲都會花曬 所以好耐冇整了

我就3個星期整一次，因為生返三份一隻甲就頂唔順要去整

佢整啲款好特別而且好細緻，啲圖係貼落去定真係畫？

幾靚
我keep住整所以無拆甲空檔期

你個名
係就咁指甲油定gel？
自己整真心 但點解淨係影三隻手指？

巴打
呢個post就係講gel甲，你唔鍾意可以去其他post

係咪candice

皮膚黑要整咩色先靚

唔好整太shape嘅色，例如黃色，鮮粉紅，白色
可以試下墨綠，灰個類色 想玩色就可以一兩隻手指用銅色(比正金色無咁shape)
利申:個人意見，非專業

召喚聖經絲打俾專業意見

上ig睇d黑人整甲圖好似整乜顏色都係一樣，最緊要甲型修得靚就唔會似乞兒

近排整左呢隻

整左

貝殼款今年好興
但唔覺得好厚咩？

廢事quote 上面個巴打做乜9
整gel甲係自己開心 唔係為左你地啲男人

自己油？做乜放棄紅色

啱吖
識欣賞固然好，唔欣賞都無所謂
自己喜歡就好

油尖旺邊度整soak off gel好？
自己搽開純色

出去Gel架 紅太搶眼有時

我試過自己整
但個凹凸效果非常唔明顯

自己點幫右手整，絲打好勁

左手揸筆，揸到好似小兒麻痺咁
畫得慢d

玫瑰金色覺得好靚

我由細到大都成日搣手指
見上面絲打話整hard gel可以幫助生番靚？
我而家d手指又短又7
有無舖頭介紹？

我呢間整得唔厚阿
講多少少先 我自己之前係咬手指甲咬到癲個d 人黎

一路keep 住整hard gel 整左8個月左右 依家生長哂加甲型還好
所以有咬甲問題/指甲好短想改善既絲打唔洗怕 整甲真係可以改變到一切
整完甲真係返唔到轉頭嫁 每次見到自己指甲咁靚真係好滿足亦冇後悔整甲呢個決定
以前d 手指甲真係唔敢比人見到

Haha 我自己覺得真心最緊要自己鐘意
我對手都好撚黑 樹根手咁好撚柒
唔敢試新野既時候我淨係做灰色 唔同程度既灰都試晒
或者深藍 酒紅
之後試過整橙色又覺得幾ok喎
好多黑人都好鐘意整白色同鮮紅
但都好classic好好睇
所以手黑其實真係不是障礙
不過粉色系就真係盡量避免喇

做野唔比搽深色甲油
手指唔白搽淺色仲顯黑

有冇話第一次整係整soft gel 定hard gel好啲
睇完好想試下整
整hard係咪要一路keep住整

啲藍色搽到咁。。。

仲有對鞋

淺灰囉，肉粉色，灰藍灰綠都好睇

其實係㗎，係坑嚟，但入咗坑好開心

我都鍾意
但我唔鍾意全部一樣色

我有延長阿一開頭 但我整個間因為專做咬甲case
所以延長唔洗加錢 但個人覺得唔值得去 因為間野整單身都要380蚊 好唔抵 就算出面延長哂十隻手指再單色都冇咁貴

絲打係咪去細e嗰到整？

係阿 但我覺得太遠同太貴 做左3次就冇做lu

我gel左都搣手指

係幾貴 不過我已經整到第7次
仲有3次就整完

好想知聖經絲打做個間幾多錢
見絲打好pro咁

其實我都會
自己gel得唔好就搣d邊
出去gel就會係咁捽d突出黎既石
真係有病

係啊

我覺得只要整左頭幾次令到指甲生長左就可以出去街鋪整 出面整又靚又差唔多價

係邊個位，係百寶利個類大廈上面定商場？

Design

敢問絲打們
如果甲床過長, 指甲底有白色皮
剪指甲剪唔到太貼
有咩解決方法

畫上去。

Gel左甲戴con係咪會好難戴？

我細個只係被搽過透明油
lm 支持

btw sor絲打隻手幾靚

ok，唔公開起你底

絲打整嘅？好靚

巴打你都搽

咁先靚唔係咩？

你唔好整咁長咪得，我都日日戴con，而且用指肚戴嫁嘛

自膠

好勁，係邊整？

絲 我d指甲都好易斷 整左hard gel都番唔到轉頭
不過就成日俾家母話唔俾指甲透氣
所以而家停左排 見到大家有得gel好開心

之前去旅行前整架 整完個人勁開心

係呀 多謝

無 小心d呀 一剪到個皮會爆缸

隻手有無咁靚

btw 每次貼盡剪d甲就會慢慢離開d肉

用手指公同食指旁邊除，眼望一望下，就得啦，

thx, 盡量啦

剪太貼白色皮嗰到會好痛

被逼

我都識搽

我知俾佢透氣，一唔整應該好核突

好靚
我都係，每次整完都好開心

你個名

點解隻手咁靚

想整呢款 但細舖一定整唔到 有無舖頭好介紹？

想要咩價位呀？

好似反深圳整果d款 好娘

我都以為

the hand very white

Soak off gel ...又係整唔停

有冇人同我一樣只喜歡淨色

又要諗定下次玩咩色

秋天整泥色
matte面

呢個真係要好有技巧先整到，樓上有位絲打啲手指畫得好細緻，可以問下佢

上面個個款好靚

想知係咪停一陣唔gel好啲
但又忍唔到手

夏天就過先整糖果色

琴日第一次去整soak off gel單色
我本身d指甲又扁又平又短，扇形甲
個姐姐幫我修圓話會靚d
而家每粒甲好似圓形咁
好樣衰
好唔開心

Around 400啦

唔靚都400....

宜啲款係咪要用貼紙？我去gel開果間話畫唔到咁細

你budget幾多先 400樓下一定畫唔到

而且貼紙安全啲，畫嘅話樣衰咗就柒啦

卡通。。。。好細佬

望得耐張相覺得隻手好扭曲

所以我會塭啲野搽住嚟影

等生長啲修返方甲啦

出去整soft gel, 整過真係返唔到轉頭

睇緊秋天款 下星期去整先

隻色好怪

絲打邊間整？抵喎

東京唔係有個一年一度女性展覽,比千幾円入去玩化裝

仲要 matte 身
所以感覺仲怪

絲打你甲型好靚
好羨慕
見你整呢隻款咁靚
都心動想試
唔知點解左右手食指甲型歪
好核突
同埋本身指甲好薄
適唔適合整?
一搬gel甲keep到幾耐?

其實hard gel嘅話你本身個甲係點唔係好重要，除非好細或者甲床太短就死症，但可以加長去補飛

其實唔是matt色的
影果陣好似隻手茶緊野
隻色真係好怪咩sosad

你細佬中意？

手誤
細路女就唔錯大人整就。。。。

matt色係?

又黄又綠,見醫生咩

2年前開始整甲都係為左留長指甲
點知整整下愈整愈長 由方甲轉到又長又尖既甲

等左成個月 hard gel d膠先甩得7788
不過個底仲有d刮花既痕跡
嗰陣真係肉酸到想砍左自己d手指

以前返開大陸同媽媽一齊整 又平又靚 不過唔係成日整 咁啱上星期屎忽痕想整 就整呢款 好鬼靚但都好鬼貴

e款自己整都得啦

有冇絲皮膚唔白 偏黃
有咩色同款推介

自己無機但又好想整 整完即刻諗住去買機

唔係顏色
係望落去似啞面

其他人貼嗰啲都好光滑

其實我影得衰姐張相
實物睇都好'令'身
不過可能我隻配色真係出事掛

唐吉柯德 好平

叫紅唇鞋或sor教你

成日比人話好似鬼爪 但我脫離唔到
長期搵唔到同好 最中意又閃又多石

新整

..........睇完post終於明點解咁多負皮

1,4手指劣評

幾多錢？

巴打，透明款要整得靚有時仲難
你係巴打未整過唔明㗎啦

其實我覺得還好，高黃色再鮮色少少會好啲
依家未到冬季，灰色我會揀淺色少少嘅

個人意見，不喜勿插

我都有人同我一樣做半甲啦
睇嚟真係要喺透明位度加啲嘢睇落先冇咁dry

唔得閒去gel
手痕自己搽住先

都話細個整過,以前幫家姐整添

睇你地整咩指甲
就睇得出你地咩性格咩衣著

幾正，但指甲咁長唔會好唔方便咩

細個整

咁巴打覺得我咩衣著
其實我覺得指甲未必完全同衣著style一模一樣

$340 香港地係咪正常價

我已推論到sor絲打個樣

毛衣款 我都好相整，應該難啲

國王巴九成想像為你係94post post嗰張三人相

no no no

sor你個樣應該係男仔頭d,參數修正中

點為之男仔頭樣 姐係男人咁樣？

算啦，要吹，返94post吹

我搵開果個美甲師ok架，每次都係比咩圖佢都整到 好好心機，仲要$298任整，以前去開葵芳整d人d態度又衰又趕頭趕命hea做咁又唔係平，逐隻計，我搵開果個就比較隔涉，係葵芳要再轉車

有一排冇整生左好多出黎

好惨架我

第一頁張 少女風,粉色系,短裙,絲質花邊衫

打劫post
以下示意圖

下半邊留白?

絲打無名指係咪甩咗甲

你唔係講緊我下嘛

忍唔撚住負評

巴打想問下絲打平時可以點保護D指甲無咁易斷? 家下學結他留指甲, 成日留到長少少就斷鬼左

3x歲的手?

都話會估錯
你應該似ive設計系學生果種後現代前衛復古新潮原宿系rock+龐克裝扮

巴打 呢個幫你唔到，我自己都成日斷甲，係整咗hard gel好返少少

亂入:有男友幫你做曬所有野就ok

想問hard同soft係咪淨係底gel有分別 color gel都係用同一樣野？

sor
我表達得唔好
我意思係d指甲又薄又軟
驚整咗會更加薄同軟
見你地都係keep住整
同埋折甲

sor
我表達得唔好
我意思係d指甲又薄又軟
驚整咗會更加薄同軟
見你地都係keep住整
同埋自己折甲有冇問題?
絲打仲未講深之都邊間整
thx

你地通常整soft gel 定hard gel ？

hard gel

整開果間好full
9月中整完
下星期2又要再整

但又真心整得好唔想轉

但hard gel要磨甲，係咪因為keep得耐d?

想奶手指

Yes keep 到4-6 week
我生得比較慢

上年冬天整左呢款

有無參考圖for結婚
Book左時間聽日去整甲

soft好似都要磨㗎，我就兩三個星期整一次，hard可以加長或都你指甲崩左幫你僭建，但soft就唔得

結婚應該唔好太玩味？
下面係一個我睇開嘅台灣美甲師，絲打可以參考下

呢度好多參考

我唔係結婚都揀左款簡約既黎整

298任整好吸引呀
但要去石梨

我都有睇開 好撚鐘意佢！！！ 本身諗住報佢course 無假

佢啲款真係好靚，可惜我嗰度唔可以畫咁複雜嘅花，如果唔係就好貴

14年頭開始整hard gel到依家都無停過，有時好鍾意套甲會唔捨得拆，有時整完唔似想像中咁樣會好想時間快過可以換甲款

好靚 紅鶴
絲打係邊整？整幾多錢？

呢套無記錯應該$360
銅鑼灣細舖，booking好誇張要早兩個月約

2015年開始整
每三星期課一次金
已經整到整咩款都冇咩新鮮感

職業病丫嘛識咩吖

石梨邊到

深水埗整嘅

你個名令到我諗起一個中同
唔知你會唔會就係佢
咁快就整毛衣款，但係都算整得幾好 ,整左幾多錢？

絲打邊間中學 如果咁都相認到太有緣
年頭整㗎 三百幾蚊

之前整的，整完有少少唔開心，因為呢間手勢好一般 不過幾鍾意個款

呢大半年整嘅甲
Share下勿相認

應該唔係嘅，佢唔似會上連登
葵青區嘅

點一般法？厚gel？

絲打個個款都好靚

我個人鍾意外國個種長甲形
水晶甲
不過香港好少見有得整

我都想知石籬邊到

延長唔得咩？
應該俾圖佢就可以
再唔係自己留得到咁長去整話佢知點修都可以整嫁應該
不過好少人識欣賞同埋你唔怕唔方便？

gel就唔算厚，係有d唔平，同埋磨邊磨得唔太好

個款好靚
巴打係邊到整？

最後整左呢款for 結婚

果然絲打鐘意簡單美

如果有漂染頭髮要用補色洗頭水 洗頭個陣會唔會染到啲甲都變埋色

我就無 gel甲嗰舊gel肯定唔會變色，但我哋自己嘅指甲就唔知啦，但我之前冇

我支洗頭水紫色 用完之後個兩日啲指甲變左淡紫色

岩岩整左呢款好鐘意，之前一直都係整淨色

你個名令到我諗起一個中同
唔知你會唔會就係佢
咁快就整毛衣款，但係都算整得幾好 ,整左幾多錢？[/quote]
絲打邊間中學 如果咁都相認到太有緣
年頭整㗎 三百幾蚊[/quote]
應該唔係嘅，佢唔似會上連登
葵青區嘅[/quote]
咁唔係啦
想當年佢地好紅 我好多同學都係fans

係雍雅軒對面富臨果個商場仔 唔記得叫咩名，不過佢好似都幾full都要預早少少book

你女朋友幾歲 ？

你呢啲都整到架

雲石賣飛佛！邊到整？

絲打carry到呢d色真好，
手黑真係唔洗諗

得我得閒去睇下先

好前前足絲打差唔多長，應該得嘅，其實我每次整都叫佢有咁短得咁短，因為佢生會長嘅，通常2 3個禮拜先整一次

最新

我鍾意呢個款

整到d手指甲生曬花柳咁款真係好睇咩

聽日去整呢款

想問下如果鍾意粉紅色，但想食指同尾指整啲花，整咩花好？諗緊想要雲石，但又唔想要白底黑線，整淡粉紅色底，加深粉紅色會唔會唔靚
有冇其他提議
粉紅色底示意圖

今日第一次gel甲

今日自己整
不過次次淨keep到4日 點先可以keep耐d

想睇拿住碌鳩

荃灣有冇邊間整甲推介？
整開個間突然成個月唔開門

深粉紅如果太深會好大媽，會唔會好似你張圖右手指公咁，揀個温和啲相差無咁大嘅？
白色，淺啡個啲

咩款丫

點為知淨係keep到4日，4日後會點？

認真手指同指甲靚嘅女仔 個樣一定唔會差

淺啡同白既雲石都有諗過 感覺好creamy好似caramel

好似呢隻色咁呢？

類似，但你係粉色底

成塊gel甩出黎 或者甩左角落少少

絲打係hard定soft

Soft gel 呀 我自己整

我用li隻

到底係我技術唔好定隻gel唔好

絲打係咪喺pxxxnail整

我都係喎
附上劣圖一張

我唔係自己整唔太清楚，你痴完啲嘢有冇加top coat gel架

pxxxnail 係邊區？ 絲打s整咗幾多錢？

自己整 但完全唔似雲石 sad

雖然唔似雲石，但錯有錯著都唔錯吖

Kayan.c開個間？

btw hi sor絲
個個post好恐怖

早排第一次整 勿相認

係，我費事出聲

第一次整感覺如何
近期太忙都唔得閑整走我個半甲

終於換左新甲
樓上自己整啲啲都好靚

真係唔識欣賞呢d甲
自然便是美

整完第二日已經諗緊下次整咩款

好靚啊

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

咩post

好勁吖

我哋吹開水嘅post

琴晚自己新整 暈染 最衰冇閃粉

岩岩整完 十級滿意

好靚呀

絲打如果延長少少個甲應該仲好睇

有閃粉應該靚啲，而家低調少少囉

已經覺得好長
以前剪指甲係剪入肉

今日整完 有兩隻喺啞面

靚手靚甲
matte面會唔會唔襟

我有follow你整嗰間 見到post咗你張圖
想問絲打覺得好唔好
啲料靚唔靚? (會唔會用劣質甲油？)

我都喺第一次整啞面 但白色 淺色嗰類真喺會易整污漕到

hahahahhahahaha被妳發現咗 我覺得佢好有心機同好細心整 佢用啲甲油唔差 至少我整咗一個月多啲都無點甩過色

多謝你答得咁詳細

我咁啱碌ig 見到 心諗 咁熟口面既

等我下次去先
佢啲款清清地 又有啲日系簡約feel 幾啱我心水

係邊間？同埋幾多錢丫？

啞面就係易整污糟架啦，我今年年頭整過冬天色嘅啞面，深色都可以整污糟度
但係整啞面成件事真係高雅好多

前日新整

之前係pxxxnail整都整左年幾
而家研究自己整😛😛😛

下面係試整人魚鱗
不過就算整hard gel都唔知點解last得唔耐

喺咪西九龍七樓 我都有follow + 整開
勁有心機 仲好好傾

貝殼都係你自己整？如果再立體啲就好，不過都好勁

男人老狗整指甲 ，連登是沒有女會員的

其實香港好多都畫到好靚既
係貴啲姐

上年去過一間指甲舖，有3個美甲師
第一次去o個個人整得好靚
咁之後打算再整第二次啦
去到之後先發現換左第二個人同我整
（明明預約個whatsapp電話係一樣既）
點知o個次整得勁核突，完全係天同地既手工，幾日後我頂唔順自己拆左套甲
之後我都怕左冇再去

其實好想知點解同一間店既手藝都可以差咁撚遠，想再整番甲，但唔想再去番o個間店

臭雞

淨係出過去整過一次gel甲，自己淘野返黎第一次gel

尋日去整左個秋天款

岩岩整完

涉谷 disco 手功勁得，呢間 d booking 又係超 full。

我又係中意日系style
絲打可以share個名嗎

之前都係用homei係屋企自己整啲好簡單嘅款
但係可能我油得衰 四五日之後點都會甩
想試吓出去整
如果各位絲打有觀塘區gel甲地方跪求推介
感激不盡

一望就好扭曲

我都有用過homei
第三日就開始甩
明明之前係ig見人share話可以keep到1-2個星期

成日一kiu到頭髮就披口，之後成塊甩

早幾個星期跟絲打隻乾花款整 好靚
但聽日要見工 又要返返nude色的懷抱

個花好特別

整開尖沙嘴beminenail 無整開真係好難book佢 佢真係整得好靚

將紫色轉粉紅色

哩間新客完全book唔到
試左2個月book唔到
一到25號12點即刻send message都話full晒
谷鬼氣我去左eightyeight整

我今個月23號先book11月 嗰陣佢俾個時間表我睇 全個月得返8個時段 未整前都睇咗佢ig幾個月 因為佢改甲型真係好靚
我未整之前係咬甲 指甲無C弧 係平嘅 去過其他店整 同個甲師唔夾 雲石都整到勁樣衰 同埋整完啲指甲好軟 自己拆完就忍唔住剪到貼晒白邊
不過一路都無的起心肝去約 我第1次整beminenail係佢突然間有客放飛機 喺ig話聽日有位 我先約到
真係要讚 甲邊直出 C弧 拱形 有齊 手賤去拆咗隻駁甲 指甲都唔軟 唔會摺到 我第2次整諗唔到要咩款 將我睇中嘅九張圖夾埋俾佢 佢幫我諗咗出嚟 我超中意 4個星期後去換 都keep到 好實 就算好手賤係咁刮條邊都無卜起好持久
整一次甲2個鐘 佢大概用個半鐘都係執返靚個甲底先做款 做款好快

個人鍾情水間甲 甲形靚d
想整哩類 但短d
自己整右手好難整
香港邊度有

搞到我好想試，雖然我嗰間我都覺得整得幾好

hard gel延長睇手勢姐，我見我整嗰間幫我整嗰個姐姐呀啲指甲都好長，不過佢就尖甲嚟，但係方長甲應該都整到咁樣，不過唔覺得咁樣好唔方便咩日常生活

上傳唔到張相
俾網址

有無介紹？ 價錢合理
慣左就唔會唔方便 會短番少少

原來gel甲真係可以改變甲型
Gel過兩次
今日自己拆左甲，望返自己個甲型唔同曬

今日新gel 好靚

終於有時間再去整指甲 今次去左試絲打介紹旺角嗰間，真係好有心機整

好靚丫，好鍾意焦糖色系指甲

幫女友問 知唔知邊到有gel甲機買？
之前log on個隻 而家好似無左

Log on好似依家有
唔知係咪你要個隻

因為自我感覺良好

一來自己鍾意，二來其實整得靚朋友都會留意到，雖然男仔就真係少啲留意，最重要都係自己開心

好鍾意睇靚手
呢個post好多絲打隻手都好靚

係呢 咁嘅價位我好滿意

今個月轉左兩次款

我都係搵佢
真係整得好好

絲打係咪係strawberry 到整

呢間貴唔貴？見佢fb d相好靚

任整好似 $448
單色$348
好似有試做價

不過新客難約
等佢臨時位可能好d

整左$230，第一次試整綠色，估唔到都okay wo

整咁密好貴 但 係靚嘅[

幾平喎，呢個綠色有啲偏藍，絲打邊間整？

鬼爪人在此 整親都好鐘意加閃，唔敢post相睇大家嘅圖算

Btw香港係咪好少人鐘意歐美甲

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

歐美甲指好長尖甲，我自己覺得指甲太長唔方便，但見外國ig嘅美甲相又覺得靚嘅

唔怕啦大家都係咁分享下姐，集思廣益下啲指甲款

lm

雖然我冇整，但網上都有好多款，我cap幾個我覺得靚嘅俾絲打睇下

第一嗰個

我都覺得第一個係最靚

就到聖誕 好期待整靚靚既聖誕款

點解好似有相既cm都好多負皮

有冇靚靚聖誕樹款
搵左好耐仲揀緊

絲打係唔係有衡常性行為

有冇名或者ig

我都想知邊間

170係真係平嘅，會唔會好厚？

個post已經差不多160個負皮

我想搵一間中至下價修手好，修甲型靚，hardgel, 薄。款反而其次，有無人有好介紹

銅鑼灣

求名

其實點分佢用既係咪劣質gel?
之前都係自己搽，睇完心思思想出去整

有冇人聽過kamy nail

番東門整會唔會太玩命

好中意呢隻灰藍色

我見啲fd成日去
但好似撞手神
唔係次次整得靚

搵間啱心水真係好難
[member][/之前去過旺角有間
修親甲都整損我 次次挫到流晒血
唔知係咪為咗慳時間 層gel搽到勁厚 照親都熱到比火燒咁
以後都唔敢再去member]

加密唔到好柒

唔會 我有時會去 朋友介紹

仲未諗到聖誕整咩款

有冇wechat地址同名？

呢款好型 點解可以油得咁靚 有冇人分享點可以油得靚 我覺得油指甲技術來講冇人差得過我

我會忍唔住負評啲甲型柒嘅post
扇形甲果啲 完全忍唔到唔負評 啲美甲師點會俾啲咁嘅製成品行出街

好肉酸

啲日本妹指甲真係好靚不過有啲誇

第一張洗頭會唔會勾到啲頭髮

上星期整

其實鮮紅色好姣，淫底
不過正！
我自己有整開蛋糕西餅，衛生安全考慮，極少幫自己指甲扮靚

呢個post咁伏
碌十個先得一個靚

之前整..$200

整開soft gel，見到好多人整hard gel好想試下
如果啲指甲長少少就會向內捲埋，改整hard gel會唔會有改善？

Etude house #27 不過唔知仲係唔係 佢而加轉咗包裝

同意
平但真係好唔靚
出得去整都係想靚
gel甲靚其實都好多學問

幾靚
btw 絲打個名 我都係fans呀

未試過出去整指甲，想問下，有無邊間可似係真甲上面畫架？

謝謝

[img][/img]

一睇隻手就知係咪靚女

條白邊好靚阿，岩岩好

竟然 而家都冇乜風飯啦
自從佢結婚生女後我都從追星畢業了

可唔可以講下ig係咩 好想去試下

換甲之前影張相先

Gel咗近半個月，指甲已經好長 諗緊仲gel唔gel下一次好

今日新整

銅鑼灣整甲嘅話有無推介呀？
成日都心思思想整

咁長 鼻屎都撩唔到

見到咁多指甲好懷念半年前呀

只可以講因爲見工 我12月先cut到呢個長度

好想識你啊 有無男朋友

好想識大家啊

突然發現呢個post

咁你平時要唔要打字？ 我習慣唔到咁長，好多時大半個月就想換甲

唔敢再gel甲
gel到指甲又黃又爛

點會

拆甲後
好傷甲

我靠把口搵食 唔洗

Beminenail依家貴左好多
不過未搵到一間取代到佢

睇咗etude house
隻色好似唔同咗

硬係覺得成日又gel 又拆好傷甲

果個期間我仲要咁岩約左整2次
你呢間整左幾耐喇
其實我岩岩開始係呢間做果陣先$398 任整

依家係$398 單色 $498 任做喇
佢1月1號加左價
新年再加$30-50

我整soak off所以平d
498任做其實同出面差唔多價錢囉
個姐姐算好人架啦，成日畫花都唔洗加錢

I see 我整開簡單款 所以就覺得貴貴地
不過甲型真心一流 ！

呢款幾靚
心動想整
大約幾錢?

呢個po睇得出女人有幾撚白痴

大家真係唔好去 荔枝角littleanxxx nails 整甲
(商業大廈樓上舖）
佢ig d相都ok，但實際同自己整完都覺得好差...

而家先睇到網上嘅劣評文...

隻手指公長短不一既

我最近染左紫色頭髮
用補色洗頭水個陣無戴手套
結果啲甲全部紫曬 大家小心唔好學我咁on9

有d好樣衰

第一次自己試整單色以外既款
漸變 不過唔係好識整
呢個係整左一個多星期之後既樣
生返出黎都好自然 覺得仲好過整單色

之前係ig見平平地都有諗住抬試 但之後見到有負皮即刻unfollow左

12月約左1月 本身預$450點知而加未去就預備$530落樓

價錢都ok
係咪得一個人整?
想叫埋fd一齊整

呢個最靚

淘左gel 甲機

邊間啊絲打
我已經試過3、4間都唔滿意

多謝你 整完甲比人讚靚係最開心既事
粉色甲應該係咁多年黎最簡約既一次

我覺得方形好睇d 同埋簡約先好 下面果個over左

扇形甲即係點 點先叫靚既甲形？

絲打個款整左幾錢

扇形甲睇落去係唔會修長

靚嘅甲形 甲邊直出 有C弧

關唔關本身既指甲長短事

我自己比較中意尖既指甲 睇落瘦d
下面係聖誕節既作品
利申：勁中意blingbling 以前好浮誇

你意思應該係甲床深淺事？
最關事係咬手甲，摵指甲，同摵手皮
因為會破壞甲床 先會影響指甲生長
另外都關個美甲師手勢事 修甲邊修得唔靚 就會咁
我整開beminenail 甲形好靚
Book唔到出去整咗一次 已經俾其他店修柒咗我個甲形 扇形咗少少
好彩遲啲去返beminenail修

搞到我都好想試下bmn 之前都有問過下 但佢啲期好full同真係好貴
平時做開任整$2xx都覺得有啲肉赤

有幾浮誇
依幾張已經好誇張

鐘意著黑色衫，多數gel甲深色甲加幾隻sharp顏色/少少highlight嘢，其中呢隻黑色入面有少少閃紅嘅色我好鐘意。

我永遠唔會10隻手指一樣色，覺得唔對稱會開心啲。

如果油指甲，最近用下銀色，閃綠，加深灰深綠扮下有秋冬feel。

咁而家仲有冇整 你指甲留到咁長好犀利

家陣返新工唔可以落石 好唔慣
我睇開架妹d魔女甲 我呢d絕對唔算長

魔女甲係咩意思

我自己起比d超長指甲既名
呢個直頭痴撚線

試過一次就知呢啲錢唔慳得 女人努力搵錢都係為左扮靚 女人錢最易賺 哈哈
甲底修得唔靚 點任做都唔好睇
甲底修得好 淨色都已經好靚
我好似bmn打手

呢D太誇張喇掛 平時都唔方便啦

用料手勢都係 大陸色gel vs日本色 都差好多
去過3 4間整 間間都話自己唔用cheap野 但gel 2星期起邊
好多都係睇相靚 但keep唔耐 起邊 花

下圖係極端例子
可能我慣左有咁上下長度，一cut短左反而會唔慣

其實男人角度呢
呢d係好撚核突
大家真係唔好整

就算係我身邊既女仔，大部分都係覺得唔好睇
不過我個人偏好呢種 係唔影響到人既情況下 我又唔介意人地點睇 最緊要自己高興

之前整透明款 用完青色color treatment之後啲甲黃晒 以後都係帶手套先用

岩岩去整完其他店就係起邊 整完一日就起 最後去左補2隻

你想整下圖咁長？

Bmn 3星期都唔起
我都係bmn打手

Hard gel同soak off gel既分別係咪淨係hard gel keep得耐啲 soakoff gel甩個陣就可以成塊甩

hard硬身d 卸甲果時淨係可以用機磨 但如果起邊 都可以成塊慢慢咁起出黎(but唔好咁做)
soft既就軟身d 唔洗磨就可以卸甲 比hard gel薄身 但如果唔係做粗重野既話 都可以keep好好 當然都要睇用咩料
but一陣又去換甲

絕對唔係，只係參考
我宜家個長度都已經滿意 再長都驚會斷

好想識個女仔會扮下靚整下甲襯下衫
偏偏次次識都係啲衫都唔會襯下既

不如貼下而家係點樣

但我身邊大部分男仔都唔鐘意女仔整甲

咁長會唔會好唔方便？

男仔唔識欣賞整甲

好正喎
不過要配合個妝同埋襯衫
拖呢啲咁既女朋友出去都開心啲

認同
有時見到D女仔指甲整得靚會留意多D

都係個句，慣左
好多人都會話唔方便，好好奇係覺得邊方面唔方便

好多男仔會問我點抆屎，我完全無呢個問題，不嬲都唔係用指甲抆架啦？
會有唔方便既，跌左卡落地難執、開唔到罐裝野飲

睇呢個post咁多負皮就知

我最中意整白色漸變，又簡單又靚！
乾花款都好中意
我整來整去都係粉紅色系，唔敢試其他色

未聽過男仔鐘意女仔整指甲

乾花靚啊

好似有人劣評過圖2呢間
果陣都想試
不過最後約唔到
尖沙咀仲有間幾好 叫Kisxablxnaxx
入面有3個 有2個幾好 一個麻麻地

哩啲勁靚😍

係我劣評！
真係唔好去做
手工完全係零分！
睇佢啲款參考下就好

有一段時間冇上嚟，呢兩個係我倒數同埋而家嘅指甲

K字頭呢間我整過兩次
第一次個女仔好好，第二次o個個差到爆
收400幾蚊又hea，整到勁核突
我頂唔住第二日自己拆左
好肉痛，自此冇再去

個老闆ok ga
有個女仔後生d 少少肥肥地都ok
另外果個唔識形容就好麻麻d色又唔係我想要既色

同埋我試過等好耐明明7:30
但我差唔多8:30 先有得整
唔知依家有無改善

絲打整緊呢款？好靚呀呢個

我依家係乾花，下個月整漸變

你地通常幾耐換一次甲？
我整完一兩個星期已經覺得好長好想換

可唔可以show多d腳甲sample 想學下野

我平均六個星期先換一次

我平時都係去圖2
又唔覺有咩問題
你個次整成點啊其實?

佢磨舊甲磨唔乾淨，邊位仲留有舊甲顏色。
佢用指甲箝剪短我啲甲，
求其剪個形之後磨都冇磨，
就咁上gel上色。
我十隻手指甲個形都唔係一樣，
有啲圓啲，有啲方啲。
做完出嚟好厚，係款靚但手工我接受唔到咁。

係咪得我一個覺得個甲型好肉酸

絲打自己整？

係啊!我次次整完都好厚
但我試過薄之後覺得厚真係冇咁易甩
不過真..佢係款靚 但修手可能真係嘛嘛

3-4 星期

有冇推薦嘅gel甲顏色？

好憎自己啲肥手指

唔係呀，我出去整㗎

我3個星期，有時2個星期就整

正 畫公仔個d唔識欣賞

1個月左右

呢個POST好好J

咁嘅手工都敢收人錢整

我都試過覺得唔好
卸唔乾淨，好似趕時間咁，
磨走舊gei冇再用卸甲水up一陣，
個型真係隻隻手指唔一樣，
仲要整完之後好多gel係指甲入面
佢已經唔係平，我諗中價左右
真係幾馬虎

其實冇用卸甲水係咪冇咁好？
好似話傷指甲

我覺得指意用機磨乾淨一定會磨埋本身自己指甲仲傷，磨到咁上下用卸甲水可以軟化d gel，唔洗整花甲底，卸甲水用係gel上面，同埋只係一陣，應該唔會話好傷
不過其實都唔係好知正確應該點卸，只係做咁多間都會用水，係圖2果間冇用

絲打，而加#13

我有時一星期最多兩星期

我做咗差唔多成年hard gel之後拆咗
拆個陣見到甲床增生咗好多
但一星期後個甲肉分離
令到個甲床仲短過以前
有無得搞

你地而加仲有無咬/搣？我都係過來人 仲要天生甲床淺 一咬就扇形甲
返大陸延長好興貼甲片 啱啱開始貼甲片都好 因為甲邊一定直 可以卡住啲肉 等下面啲指甲打直生長
初初整最好2-3星期去換 修密啲 保護返個甲床 會生得好快 可能整2-3次左右
之後夠長就可以整返硬gel(香港整)因為大陸整基本上係無硬gel 大陸得甲油膠(即係軟gel) 會搽好L多層令唔識嘅人以為真係好硬
呢個時候長度應該夠 但甲型未修好 仲有少少扇形 整多1-2次 等甲邊皮膚都開始生返硬(因為唔搣/唔咬 指肉都會留得到)
整到呢個地步，可以整一次軟gel 軟gel嘅作用係將啲指甲生到嵌返落指肉 因為整硬gel其實會有少少固定咗佢個生長孤度 如果美甲師手工差 整硬gel都會有飛甲情況出現 所以點都整一次軟gel等指甲嵌到落肉度先(養C孤)
最後建議有搣開手指/咬開指甲嘅人 完成上面療程之後每次都乖乖地整返硬gel 因為搣開指甲嘅人 搣唔到指甲就會搣啲膠 到時無嘢蓋住指甲面 一唔留神又會咬返 就前功盡廢
要記住 你地唔係留指甲 而係養甲床
我7月開始整 半年時間啲指甲已經正常返晒 不過我有勤搽hand cream同搽養甲漿。我相信我可以再留深啲個甲床架 而加我都仲未覺得自己隻手完美

笑到仆街

好耐無整甲，之前係大陸整
睇完post 又好想整

好靚呀個款！
我就通常一個月整一次

我又係咬甲整左第一次hard gel 有無邊間修甲型係好？我整呢間覺得美甲師手勢麻麻

Beminenail 不過好難book

請左人
應該好d
希望舊人可以照舊係佢

如果新年前整係新人整 好唔抵

多謝絲打咁有心打勁大段 而加仲有心癮 好努力想留長但最後又破功 會試下絲打意見！不過香港有冇得貼甲片 冇乜機會可以上大陸

香港整好多一延長就出晒事⋯ 唔係個個都駁得靚 延長嘅話荃灣@monster.nail 或者尖沙嘴@beminenail 都ok

好似舊客佢會KEEP返
我估佢請得都唔會衰得去邊
始終唔會想做衰自己個朵
等我下次去時問下佢先

整漸變好似最抵
可以keep耐啲

追左成個post都無人介紹港島區邊到整甲好

唔該哂絲打

除左甲床短仲有甲肉分離既情況可以點算 其實分離既成因係咩
Btw多謝絲打上面講解得咁詳細

purenail 我上面嗰張相都係喺嗰度整 我覺得算好 不過後尾知係啲ig女神開又唔係好想去

我上個禮拜去左呢間整$188單色 係銅鑼灣soln 但我唔知算唔算好 上面有絲打解釋完咩扇形甲但我都唔係好明

介唔介意Post相睇下

我覺得gel得唔厚同埋佢都叫有心機整 款又靚
我個人覺得咁已經算好

嗰次整完我啲friend話我對手好似阿婆手 即刻老了十歲 結果我頂唔順一個星期就換咗

上星期係purenail整既 我隻手好乾

poshnail我都整過幾次 貪佢夠近 不過搬左去銅鑼灣之後無幫襯過了 最近個次整係7月但無影相 淨係搵到一張係佢到整既相 係2014年既 廢時po出黎

佢啲style真係唔係普通人接受到 佢成日都叫我如果諗唔到款就比佢幫我設計 我次次都堅持比佢圖佢/整淨色

去posh整過一次
跟住去另一間拆甲再整既時候個美甲師一路拆一路喪屌話d手工好差喎乜乜乜

我唔係專業人士 我都唔知呢個成因 我只係之前上網搵資料+自己咁樣做完成功先分享下 不過甲肉分離會導致生常生活好唔方便⚠️ 指甲生長靠蛋白質 我之前一日食兩隻蛋白 你試下用膠布綁住等啲指甲貼肉啲嚟生

試下睇多啲佢嘅文章 有埋圖 應該易明啲

pure nail係咪就係kayan c開嗰間?
原來銅鑼灣都開左 之前好似得旺角

Yes ar Kayan c 開

貴唔貴

$288 soft gel 單色

兩次都係係日本整既。我自己好鐘意
自己啲指甲好軟，好易斷甲，我真係好苦惱啊
各位絲打有無咩方法改善啊？

岩岩今個星期整

有無絲打去過eighteight整？覺得好唔好？

好貴

係個有錢女開
所以佢班朋友、Kol成日幫襯

唉，唔開心
我做開嗰間請多左一個女仔幫手，
而我一直同店主聯絡開，一直都係佢幫我整。
前幾日上到去，我被安排俾女仔整，
我已經有啲擔心，
但見到店主同另一個客啱啱先拆甲，
如果要等，有排等。我冇得揀，咁照做啦，
個女仔其實都好有心機，
不過個白色漸變整得唔太靚，有「痕」見到，
唉
我諗我唔會再返去

邊間呀？唔通係bxminenxil?

新年整咩款好

唔係呀，旺角㗎，bxminenxil 我想book都book唔到

我覺得呢幾款都好靚

岩岩新整，
好有心機，一開始叫我比兩個食指佢度長度，之後修甲形會睇住其他手指長度，雖然混色出黎技巧覺得一般，但真係做得好細心，不過價錢唔算平

有無人試過佢新同事手勢好唔好？
之前約時間 佢話無得指定邊個做

push想睇多啲靚甲 有冇人可以share 邊啲ig專share gel甲

有個app叫美甲幫 好多甲睇！

Purenail貴就貴d，但真係整得靚
我gel過幾間，得pure我係滿意，薄到好似搽指甲油咁，修皮又細心
好怕個d整到成吋厚 有次係第二間gel(mk細鋪)
厚到一星期就忍唔住拆咗

thx cda

Ig 有個叫 nail_sunny 都好正
不過外國舖黎 啲款有時好誇張 但真係好專業

我睇開一個叫nailbook嘅日本app 勁多甲睇
不過d款唔係個個香港美甲師都可以完美複製到

見到d 人po 自己d 指甲有n 個負皮真係好好笑
大部份都好柒
令我呢個覺得整甲好核突嘅人都追左十幾頁po

呢到幾個人都話去過purenail
想問佢地會唔會修甲型架？
見佢好多相d甲都係扇形咁
而且d相又調到好粉紅 根本唔係好睇到d作品係點

有質素嘅都係新年前full booking啦

情人節 新年

點解好似就甩咁

唔講以為買緊beauty 產品

$600好貴

做咩

我都咁話 唉 要柒住過情人節同新年了

邊度整平靚正?

開心事分享下都要比人笑
get a life

有介紹
但唔想公開

原來係咁 但我尋晚已經book左 多謝巴打一番好意

其實而家仲有無人會出去整甲但淨係搽指甲油，唔gel甲？
我比較鍾意純色
又覺得hard gel嗰d要返去salon缷好似好麻煩

tg me la

做乜9
唔想人知咪加密囉
真係咁唔想公開就留返自己去啦

Soak off邊度整唔貴又好?

sorry 廢事自爆姐
你知雙登起底能力好強

求鳩其油左透明粉紅色

呢個post要留名
原來有咁多絲打
正

我之前post過幾款都係呢間整，不過係老闆娘gel，我朋友唔係老闆娘整佢都係話整得勁差
我諗應該得老闆娘整先冇呢個問題

下 仲諗住去

真係貼錢買難受

我覺得個人有要求都唔會比自己d staff 攪"wor"自己個招牌

所以我中意整圓甲

用指腹
食指中指夾出黎

見到呢個好靚 喺purenail問整唔整到 佢話整到

都算似呀 係底色有少少唔同啫

咁佢係有心機整嘅 今日整咗勁耐
只係我覺得同我想像中唔係好一樣姐

個感覺似係兩樣嘢嚟㗎喎

少左金色圍邊 啲相又調過色好難一模一樣既
整左幾錢？

550呀

之前整咗呢款覺得幾得意😂

整得都幾接近㗎喇

越整越軟架傻西

點解我覺得無咩分別 可能我要求太低
不過樓上絲打整左$550有啲貴 我見佢鋪頭有啲display款都要399都覺得貴 我未試過整超過$300

如果成$550 我會想試bmn多啲 好似都係500幾

新年加價呀嘛
bmn好難book

我覺得你呢個分別細過我嗰個

佢個暈染整得太深色 其餘都ok
但個暈染扣左好多分

我覺得bmn係用心修甲型
但睇佢ig d款唔覺得靚

我明樓上絲打覺得有咩出入 因為我都試過 之後去左第間先發現原來有更加好既service同更抵屌

勁大分別wor ..
本身暈染係透透地佢依家實色咁

我去開bmn多數比圖整,
都整得出8 9 成, 而我又唔追求 100% 一樣+ 我會改下d色咁
所以都收貨

我尖型甲同圓形甲都試過，尖型甲好似喺香港黎講有啲誇張，但長期整gel甲真係令到我隻手嘅甲床變長左同靚左小小，一開始覺得整指甲好麻煩，但依加基本上我一個月至少都去一次gel甲，我通常都係去深圳華僑城嗰邊整，又平又靚

依款真係gel過咁多次最滿意
淺紫猫眼 盛惠$200

哇絲打你依款好靚
可唔可以講係邊整

我係銀城夾糖行到尾個間整
一向幫襯開！都幾好手勢 雖然係呀姨黎

香港整 98蚊

除唔好用指尖 同第一節中間舊肉 用食指同中指夾出嚟 ✌🏻咁樣 開開合合 明唔明？

過番個靚靚情人節先

我都係用呢款銀包 (綠色)

咭該絲打 下次去試下先

係邊😍😍

fb啲美容院優惠 98任整
叫beauty group 上去要預左比人sell
堅持say no就得

我知顧客唔係上帝
但係佢咁樣嘅態度我覺得佢唔會認真同我整
你唔憂做我都唔係好稀罕你幫我做
我去purenail都係可以遲15mins
咁我又唔會特登遲到
但係有時塞車呢啲我控制唔到㗎嘛
就算提早一個鐘去都有機會塞車塞半個鐘咁唔係個客嘅問題你又要收佢錢？

咪係
有時突發既野點話得埋

去尖沙咀 係旺角太子塞一塞都5-10分鐘
（假設搭巴士）

Agree!
所以我見到個post我唔會book佢
整甲為求開心，
我揀過個冇壓力嘅仲好！

仲要佢又整得唔係靚
我點解要俾完錢你整得唔靚我仲要受你氣

我之前上去整佢半粒鐘整完然後即刻有客嚟（我冇遲到） 啫係佢約到半粒鐘一個客 咁梗係唔俾人遲到啦 從此就unfollow咗佢

我同你同一經歷，半個鐘完成複雜款！
我唔明白點解佢咁嘅態度，仍然會有咁多客

下, 佢摩打手wor
你整左多次?
可唔可以講下個流程
我去西九整, hea極都整個半中

咁快手 半個鐘 佢自己都整到勁chur
我整過3個鐘 坐到我屎忽痛
不過係香港 客遲到已經係好平常既事 小既5分鐘 耐既2 3個字 仲要慢慢行過黎

我整過一次咋，
佢所有步驟都係極速，
佢用指甲鉗剪個型就算，磨都唔磨

呢D真係百貨應百客

不過佢都OK 多Follower 又應該ok多人book ga

你上fb search beauty group

完全搵唔到

想問下銅鑼灣邊到整甲有好推介

由細到大一直都有咬指甲既習慣 指甲好短唔似女仔手 好羨慕指甲又長又靚既女仔
曾經試過幾次想戒 但好快又開始咬返
一個月前的起心肝戒 咁大個女第一次堅持咁耐
見到自己d指甲原來可以唔洗咁肉酸真係好感動

係邊到整？

想問下係邊間整，自己都有咬甲嘅習慣

冇出去整呀 呢張相搽左硬化劑
一個月前開始自己搽指甲油/硬化劑個d 一路keep住有野係指甲上面就冇咁想咬

之前出去整過hard gel 一個月後卸甲見到自己d指甲竟然可以長過手指覺得好神奇
不過佢手勢唔好搞到我指甲傷晒 卸完之後薄到屈得埋 之後有隻斷左又開始咬返
上面有絲打熟咬甲 我搵搵quote比你

麻煩唒你

想請教下咁多位絲打
如果整完soft gel 塊甲太薄裂開條痕仔應該點算
剪又剪唔到 因為條裂痕未生到出黎 會剪到入肉
好驚唔小心反到 成塊甲會斷

300$

咁都收人三舊
我自己都整得好過佢
D甲形

係邊整😍😍😍😍😍😍😍😍😍

自己

新年前整

邊到整幾錢呀

西九呀，$320

叫Princess
我本身想搵圖你睇 但我search唔見有
喺登打士街嘅一間樓上鋪到買

係唔係白色樽身架？

係呀

Log........個間？

西九邊間？有興趣！

我都約左呢間遲d去整 見之前都有絲打推薦

push

今日去左

有無圖

請問～
你地係會keep住轉新款？
定係大時大節先整嫁？

本身keep住整 但新年果排太忙冇去整
啲指甲生哂出嚟 前幾日忍唔住去拆左先
一拆就摸到啲指甲好軟
想休息下但拆甲前我又book 左Beminenail 遲啲去整
諗緊之後仲keep唔keep住整

依個post 既絲打 可唔可以用你地對指甲油小手幫我打飛機？

絲打book到bmn好羨慕

我第一次咋
睇完個post 20號果日問佢
下個月20你都試下啦

好簡單，不過佢整啲色同我比佢張圖冇色差所以我覺得幾好
上一次係第間整中哂伏

呢個款好好看！

我想講呢間約左幾日都未firm到個時間俾我

原來會變軟嫁
你係是但搵間walk in 拆嫁？
我新年前整左，依家想拆左去

想問下你地整新甲會叫佢修到幾短架？
做完甲長返出黎會唔會剪短佢？
想整新甲個陣長少少好睇啲 手掌睇到指甲長左3-4mm到 但一個月長得好快打字都好辛苦

新年返左大陸整 新年要收加工費 rmb$300
算係咁啦 其實幾鐘意貓眼

之前上大陸整左依個款 光療甲
佢本身包埋無名指個款 但我覺得太7 油返淨色
佢開我120rmb 最後我加左3粒珠 佢收我130rmb
還原度係99.999999% 我勁鐘意

見到咁軟忍唔住係咁撳佢
而家真指甲太長 我撞斷左
返屋企一野剪哂佢 爽哂
係呀
我去銀城問 有間佢可以即刻幫我拆

淨拆甲幾錢？

$98

去咗mchi嗰間整
都幾有心機 而且佢每搽一隻色或者痴啲咩都會問過你鍾唔鍾意先

會唔會整到好痛嫁？

呢幅圖係咪間舖自己本身嘅圖？
同埋絲打去大陸邊度整啊？叫咩名？
心絲絲想上去試吓，好似話而家好多舖都幾靚

嘩都唔平喎 btw 整過兩次淨色，每次都唔過$250

修甲型方面表現點？
我都心思思想試下佢

我會磨返短
如果唔係好難帶con同除

會唔會磨左最面個層塊甲會好易裂？

唔會呀~ 我依三個星期都有磨返短~
都未裂

自己幫自己整開甲 有冇人知點整漸變？